香港有咩地方練長板

港九新界都ok

觀塘海濱

南生圍